警方反口，稱會對中大使用最低武力及出動人群管理特別用途車

警方反口，稱會對中大使用最低武力及出動人群管理特別用途車

from appledaily live

1

2

換完更

3

4

5

各位準備回防

如果呢個位有人做野，實走唔切

中共最愛反口

7

換完更，上完彈，水炮車又入完水，就黎料

Push

推

聽日做嘢
新職業：電話師

tui

呢堆車應該塞左好耐架喇

到依家仲信中共？

逆線行仲快過你

DLLM